#name Pharmacist|Фармацевт

#desc Имя: Фармацевт
#desc_append Возраст: Около 30
#desc_append Большой профессионал своего дела. Заведует лекарственными препаратами Госпиталя.
#desc_append Кто и каким образом пополняет лекарственные запасы в Госпитале - непонятно.
#exit
